只要老衲繼續有馬叫有雞賭，有冇民主自由又有乜所謂

就嚟抖暑喎

馬撚插你屎眼?

搵㗎妹，🇻🇳妹就勾結外部勢力🤬

英蟲所見略紅

香港仲未有食狗肉嘅自由

如果無777同鄭若驊出嚟擺,我係唔會收貨

人中出赤兔

赤兔馬中出老衲
虐老